<h1>
	<span style="color:#800000;">ОТ ДОМА ДО ДЕТСКОЙ ПЛОЩАДКИ</span></h1>
<p>
	Строительство загородного дома - это ответственный и серьёзный шаг. Какой будет Ваш дом? Хотите построить &laquo;семейное гнездо без проблем&raquo; - обратитесь к нам.</p>
<p>
	<b>Выполняем:</b> фундамент, кладка (сруб), кровля, отделка, коммуникации, ландшафт, детская и спортивная площадка. Проект, смета, полная сопроводительная документация.</p>
<p>
	<img alt="" src="images/archistroy_.jpg" /></p>
